想學炒股票,jupas報咩科好

落馬會

認真答你，英文科

唔夠分入

過多10年再開post

金融系
經濟系

hkcc bba ---> ou gbus ---> 証券行ceo

qfin

數學/cs

跟彪哥搵食

社會大學

用你讀大學嗰啲錢買股票

cs double maj math

polyu ama有科專門學炒股

炒股科學

社會大學
儲錢炒股

甘猛料..

Hsu bsex

唔報必你後悔

迫不及待好想玩玩了

死臭雞又呃人入

Asso
首選Space

用D 學費loan去炒股
半夜響Hall 睇美股
Or 讀CS 學訓練AI 炒股票
用個AI mon 住一堆股
表現己好過一般人

HKU Architecture

用program已經猛料,玩埋ai系點...

沽空隻股再起冧棟樓?

用loan炒會被人拉架

Sorry , 用loan 炒股尼樣野都係唔好做
Sorry 教壞人

Hkcc有bachelor degree?

讀緊Hkcc都唔知有bba揀

利申 商科人

speed 咪即係hkcc -.-|||

希望你直升🙏🙏🙏

我真係屌你老母
直升左我第一個番嚟搵你
做鬼我都唔撚會放過你

醫科 冇本抄條毛

星際政治學
Exopolitics

你識唔撚識ga
HKCC 同 Speed 係兩樣野黎
HKCC係做副學士
Speed係做degree
只不過大家都係under CPCE

記得十鳩幾年前讀SHITTY U有堂叫"股票實戰TRADE",比個模擬倉你,學期頭揀股,學期尾埋單計錢計分,中間冇得轉倉,我最後攞A,亦係大學唯一一個A

利申:3rd hon

你傻架？

乜9
咪一樣polyu
大學生黎

Mathematics and Statistics

hku ai or cuck ai。識整個炒股AI就得。

想讀 依家仲有冇

笑死...

If rand() > 0.5 buyElse sell

醫科

之前有其他post show 左單新聞出黎